一人一個如果派俾你果一萬蚊你唔亂咁洗...集埋一齊可以做d乜嘅idea

就咁嘅，尋晚瞓唔著係度諗，如果反政苦班友，即係有份投票俾黃色區議員果班，唔計要養定果d貧窮線下嘅人，又唔計無錢洗果d老人家，又唔計手停口停果d人，七除八扣，剩返果渣人同我唔好亂洗筆錢去旅行買iphone果金打機咁集埋一齊。保守估計會有幾多銀呢？

一萬個人都有一億喎

可似組織d咩同政府玩下？

就整個idea competition啦，第一名我私人俾我果一萬蚊佢

到底大家撐唔撐港台

幫推唔該

不能自推